水瓶座巴絲同我入黎（18）

post 17:
多謝你地繼續陪我發癲

收到風 樓主急要人推PO

要人要人

我係度

水皮水皮

重頭開始

唔會再差落去 我啱啱開始都呼吸唔到 連最愛既咖啡都飲唔落

輕輕一推

你屎忽！！！！

果陣係完全呼吸不了 過左幾日先好返少少
但係心都依然好痛

唔好搞我後面啦

你前面！！！！

唉 我係呢度陪你

我自己經歷過呀嘛
同埋呢個post果陣幫我好多
多謝班巴絲 雖然仆街仔入曬gp得返我自己係呢度鳩up

交你個心比我

你以前叫咩名 我講緊2年前我好撚傷心果陣wo

唉 唔怪得你無女

我冇入group長期係到9up

仆街啦你

真 你都同意

唔好mean我啦

咁又無2年咁耐 近排啫

果陣有推link 你好似唔入

事實

屌 我個仆街死人水瓶仔 救我變害我

我淨係知女唔係咁追 可能佢真係個好人

佢抵a0

比多個選擇姐

你forever a0

追女唔會係連登囉

有冇巴絲都好睇重感覺同感情

連登太多劉馬車

愛你呀樓主

全部都係男人黎邊有絲打

會 無感覺點會有感情

點解咁想我a0

我愛哂咁多位巴絲打

點都好啦 幫到人都係一件好事 無論男女

我女神算係一見鍾情

岩呀 最好幫到我出pool

約到出街先叫fd

感情行先

我唔想做怒漢棍撞棍 都唔想做月老

覺唔覺得一認真就好難收返😭 一齊唔到個人就好頹 好似乜都冇哂咁 好無助

加油

我每次都好認真 然後都好認真咁仆街

唔知點解 呢句嘢好有喜感

唔係咁想 依個係事實

如果係一個fd本來好好既 但係突然講嘢好曖昧 兩個一直keep住咁既狀態 但係近排突然話因為有啲原因一齊唔到 由一開始冇咁認真 純粹係有感覺之後一齊曖昧 到依家想有感情一齊落去但係又一齊唔到 自己又係啲認真左就收唔返既人... 搞到依家個人好頹 覺得自己好垃圾

我認真

我都仲係比俗世價值限制緊

巴打 有時有啲嘢 注定有緣無份 可以做到朋友已經好好咁諗 雖然唔係話咩 但係勉強無幸福 你可以搵到下一個 同樣如果人地都搵到嘅 大方啲 祝福人 唔駛覺得自己點點點 天生我材必有用 千金散盡還復來！ 加油

我只要女轉gay不了

年中收唔小

forever love 就有

唉 以為自己同人唔一樣 原來都係無分別

依家情況係大家都唔知點處理 因為大家都覺得唔啱timing
所以唔知應該點做 同埋自己其實唔想咁 因為對佢有期望

我1月水瓶

大家覺得時間唔啱 係唔啱既時候鍾意左唔應該係呢個時候鍾意既人 最重要係佢比左希望我 然後大家係想試下一齊但係因為呢個時候唔得又打消念頭 要諗之後你又知自己機會越黎越少
利申佢大我4年 我讀書佢返工

佢似唔想等喎

你好啊 如果係仔 會被樓主少到飛起

因為我係水瓶仔 係原罪 中二病發

我都係咁諗😢

嘩

佛係左

咩

你係水瓶女？

梳囉

Long time no see

去馬啦 唔好比自己有後悔既機會

早晨 口水巴

仲有連自己都唔知自己想點 好有挑戰

新人洗唔洗追po
水瓶女

激完佢地要哂多三倍時間哄返

玩返自己就有

追我就得了

認真 入tg 討論唔洗理肥婆樓主

有興趣再追 依家可以分享下自己話題或者加入話題

ForeverA0
樓主高又瘦 你講乜

做乜咁講樓主

好

茶壺肥又矮唔好呃我啦

比佢玩謝

我清楚過你
樓主真高又瘦

我信樓主個名先

想識

你被愛情蒙閉咗你雙眼同感受

反諷

唔好屈我

唔準你咁話樓主

女神

佢真係肥婆

你都冇見過樓豬

你估下

Me too

自讚

一開始果陣我係拋棄左一個對我好好嘅人
佢係我天蠍初戀 我承認我好衰
直至而家佢仲有follow我ig 然後默默看護緊我
但係我而家唔可以再同佢一齊了 我永遠對佢唔住

on99咁成日發癲

天馬行空先係水瓶特別之處呀嘛

乜嘢

真！！！！！！！！成日笑唔停 夜晚喊唔停..

去左邊呀仙女

追就追第一個 睇下我點樣比ex玩
然後係度識左個安慰我既水瓶仔
然後比水瓶仔玩
然後到而家識左個對我好好嘅天秤仔

真呀 你用3倍都哄唔返me btw

屌你老母 你係咪想死

我嬲到 屌佢老母

識到現時嘅天秤仔真係太好啦

正路係咁做

你又未見過我
抵你註定A0

未訓得著

天秤好好嫁

現在已經係夜深，請將音量收細

原來A0

佢到而家都未有 我好擔憂 我好想佢搵到幸福

架？嫁？

廢事變a380嚇親大家姐

....睇左2次唔明

嘩 樓主 好大方 好有愛啊

why not both

我水瓶仔之後都有識左個天秤仔 不過佢唔好 成日發脾氣
我地分手之後而家又識左個好好嘅天秤仔

我燥撚到

你唔會知佢幾時認真幾時講笑ga

屌你啦 仆街A0

對住愛既人會抱住百分百既真誠

傾下囉 我返黎坐係sofa懶到郁唔到

佢個名

巴打水瓶？

點解咁講

最方便

祝福

你收皮啦 咪ff

唔好燥唔好燥
佢9up

邊係

喔喔！

但聽日要返工.... 呀！

屌你 我真心ga
果陣我初戀 我又真係幾嘈幾多嘢講嘅
但係佢就無咩嘢講 又超級就我
咩都係我決定曬咁 我覺得佢無咩驚喜
覺得佢好悶 覺得我先係初戀 應該試多幾個 所以就用考dse做藉口 同佢分手...
佢大我5年...

我都係好眼淺 成日喊
不過就唔係咁想係人地面前喊 除左信任ge人
但信任ge人唔多

你都讚自己

可憐之人必有可恨之處

磨牙

我無封...我都已經無再打搞佢

此話何解

咁你呢

佢食屎

試過比水瓶仔鬧

幾點 唔覆gp？屌你

係咩暫時未覺

果然係同類

點解會覺得做戲咁

應該忍左好耐

但係之後好似我既愛情都係麻麻 無一個過到情人節
因為我就215生日 諗住214 215咁慶祝 但係就每一年情人節一係無男朋友 一係就long d過
利申 2次long d

屌你自己諗啦 我已經嬲嫁啦 仲要我解釋嬲乜？
點解可以咁蠢？？？？你自己唔識估下我嬲乜架？
以上為水瓶諗法

我情人節正日生日 好尷尬

樓主中左我心聲

屌你 根本係佢自己性格問題 成日話我蠢 佢好叻咩而家 水瓶仔on99

水瓶唔會

好正wo....

扑街 我成日都話人蠢 話人on9

水瓶仔米咁囉...
btw自己都係咁...

無計 我地性格係咁

你講緊天秤女？

屌你老母 我憎死你

我成日比人覺得係乖仔

怕就怕遷就得多 忍得多 會覺得水瓶女好麻煩咋
物極必反呀嘛。。。

errrr....男朋友呢咁

我係乖女

但係我會俾返啲正確做法比人 純粹係口頭禪

水瓶係會扮堅強 但係內心好脆弱

啱 水瓶ex會嘅

忍唔到自然會出聲啦
但可以大事化小 小事化無嘅嘢
可以令關係變好嘅嘢 何樂而不為

我唔得喎 你唔tum返我就一定唔得

唔關我事啊 佢無啦啦彈句咁嘅嘢出黎咋

都係果句 怕你之後谷得太多 一次爆發...

笑死 一陣應該會有人吃醋

你小心d

未瞓得著， 未開始磨

我依家谷氣嘅嘢係零 忍唔到都講咗
你個美國同事
以後谷埋谷埋會爆嘅嘢得一樣

Official 09, 但我日日都10點先返到
你地d話題太成人啦

咁唔關我事了

好啦喎你

唔好搞你後面咪得

天秤仔唔會ge

唔鍾意？
做翻一開始嘅我啦？

扑街 唔關我事 我無嘢講

咩呀 我po我男朋友嘅仔比我塞到肥曬咋wo

我都係潛水先

我搵律師

咁我又冇 我會睇下情況
但多數都會直接同人講

不了

屌 我啤酒肚咁樣 就嚟做Thor

男朋友大曬...
希望今年可以打破咒語
情人節有男朋友啦

有冇嘢透露下 我想知 佢唔比我睇

吓？

沖涼了

答我

明明就係po 你俾你男朋友仔塞到肥晒

你想知咩野

火星撞地球 冰河時期

平時傾乜

天定水 btw我天秤仔
我冇你講果啲咁誇張 但自己會睇情況做人
諗人地先多過諗自己

新水瓶路過，希望214唔好排斥新人，圍威喂圍爐

又想做怒漢棍撞棍

開房指南

媽咪啊 今晚我做錯啲咩 要咁黎搞__ 我

答what

你帽亂講呀

好感動⋯⋯希望啦
你都係呀 快d跨過

一掂就碎

點解你啲用字

我所有嘢都好執著

唔會排斥 入得黎都係水瓶/為水瓶嘅人
同埋1/2月都係水瓶月 我地會好開心咁大肆慶祝
每日都有人講生日快樂架呢度

唔敢認

我都係咁諗 我真係好攰啦⋯⋯

屌你 無啲咁嘅事

你講第二次啦

我真係無

但小心唔好踩落另一個tum...
不過..水瓶一拍拖就會好認真架啦..沉船

嘩 比人mark 左落本小氣薄到

What is going on

無錯係點都會有我係度9up嘅 永遠不死post黎

我都係硬頸 害死自己好多嘢

你話無咪無囉

我試過全部都係自己造成 最後自作孽 ...

on9 is going on

同自己講再拍拖一定唔好比自己鍾意佢多啲
一定要佢鍾意自己多啲...
最後...都係自己鍾意佢多啲。。。

喂 帽害我

咁我又禍不及朋友

你同我一年前一模一樣

無錯 我就係唔想比佢地知道自己負能量爆燈
寧願自己一個人喊算

我唔敢話自己無經驗 但係我每次都失敗收科
我搵唔到原因 究竟係我問題 定係大家真係唔夾？

唔試過就唔甘心 每次都係想捉實試左先
明知撞板都要試過先 唔想後悔

攬炒之後佢地點

唔好惹水瓶座

我之後都係一直俾人害only

唔會 我每次都同自己講唔好咁易一齊
最後都係會打翻呢個念頭
最後都係堅持一齊左
唔想錯過 唔想後悔呀

救命呢啲真係會爆炸 我會永遠唔想再同佢地share

你幾多歲

唔好理啦 你理之後仲好啦
雖然識叫人唔好諗 但自己又諗..

真。水瓶男推一下

鍾唔鍾意

hello 幾月幾號

鍾意

2月13

唉 我都係。。。

同我差唔多

屌 不要再說了 2000年都已經18歲

真 我以為巴打已經3x

我天秤揮手

連成一線喇

我天秤ex得20 但係佢講嘅嘢超級成熟 但係脾氣大

唔緊要 經驗多不見得幾好

唉......人生仲好長嘅

我唔擔心
我擔心係有啲狗仔成日喺你周圍吠嚟吠去

小部分

10年內都唔敢拍拖(就算有人送上門

唔知你有冇後悔呢

我應該係極端懦弱

咁就好了

係咪天秤特性嚟

多謝你先
多謝大家對樓主嘅關愛

我屬於唔易比人見到果種

a7(我都係被動既

好想搵人陪我睇戲 但最後都係自己一個睇

有冇試過用sweetring?
我有朋友成功約到

咁快就推到17頁

我成日都錯重點

+1 仲要好頭嗰隻

係日本

OK

日本妹係咪唔靚?

多數
所以個個走去影貼紙相

巴打係讀書定做野, 我無追POST
SORLY SORLY

讀書 我都係入黎講左兩句咋

日本妹對腳點都唔夠港女靚

係啊 得罪講句 日本妹好多內八
同o形腿

由我自己把口講出黎都想笑
夜深都會傷心難過

點解會當你2世組

係 之前都有啲巴絲咁安慰我
但目前真係好難踏過

要睇之後不過暫時黎睇係怕你後悔

睇路

20

靚嘅都做晒明星，係街唔係搵唔到靚女
但香港會易好多囉
除非你只係球迷，否則日本妹唔是比港女特別正

我啲小氣簿，寫到要放迷李倉先放得晒

點解有種愈解釋 愈會扑街嘅感覺

真 完全係超級記仇狀態
不過有d係for fun ge

+1啊

你睇你啦

weak到本身以為你又係3x

擇善固執

我呢啲小薯黎咋

不要再說了

廢中水瓶，雖然未追晒post，但都say個hello！
我都反反覆覆高高低低的跳左成年，其實有時覺得，水瓶座係無乜人明白、無乜人理解的星座。好鬼孤獨

好撚小氣

你大獲了

why 我鍾意啊

正確

Why?

係呀 屌你老母 你仆街啦 你得罪我

no why

唔驚你

你收皮啦

我想做和尚唔係無原因

又惡又小氣

雷音寺歡迎你

吹啊？

要我返大陸 不了

香港有咩寺廟

如果我開個新谷 會唔會有人入

做和尚仲煩過你做普通人呢！

水2谷？

嗯 新谷for你地

寶蓮禪寺

係 我成日係度諗 男嘅起色心會點
女嘅想食肉會點

我屌笑撚死 要爬樓梯wo

你信念唔夠

日日做gym

遵循本心

咁你去做啦 你反正成世A0

做完咪又係無得做愛

我做唔到

我要養老婆同起酒池肉林 做和尚不了

怪唔之得佢地成日話你日日為愛鼓掌 原來係真架

有何不可

睇化咗就無慾無求

你食屎啦 暴君

屌你

有無聽許嵩 - 有何不可
好正

你算吧啦

享受美酒佳餚又何暴之有

我未睇化先追求美色

做樓主男友什艱難 Take Care bro

你廢老

你想追求都無呀

點解咁講 你都難啦 垃圾水瓶jai

有呀 追緊啦

我都唔老

係度ff就識

29仲唔老

氣血不足

咁就要跑快啲啦

你？

佢廢老一定好撚肥

我點會啊

你試過？

試過貧血

屌呀 我好似有家族性遺傳地中海貧血 不過就未firm 要check過先知道

下 點解飲酒會失血過多

胃潰瘍

咁恐怖 適可而止呀兄弟

唔敢飲啦 好辛苦

又要擇善固執

真係好7呀
你咪咁

柒開架啦 我唔驚啦

今日天氣好好 行雷落大雨

今日去飲

What？omg
我係室內唔知

飲飽佢啦 我依家覺得酒精好臭 一啲都唔好飲

我又唔會劈嘅

omg 郊區？

愛到無左自己 咁似我嘅

我好想你

你要唔要去下

衝啦 衝啦 遵循本心

開解下佢啦 偉大嘅樓主

完了吧 如無意外

盡力緊 自問我自己都未企得返起身

我睇左啦琴日 幾正

才能追求將來啊

咁矛盾嘅

點解呢 點解要咁執著呢

Sniper 咩

原來真係可以好固執

同路人

我係呀....

水瓶ex唔會理9我 佢只會自私離開我

你記唔記得先

我覺得呢樣嘢關性格事

性格問題啫

好似你前日咁唱 皇后大道東掛？

未有難感 只有幸福感

聽到未呀，男朋友

Where

係我心入面

我陪著佢走

我屌

佢係好快架 係自己辛苦咋嘛

我係死硬頸ga

係呀 但係自己都改變唔到d咩 唉

佢唔死都無用 以前仲覺得係自己造成
而家越諗越覺得佢仆街
點解你地d水瓶仔要咁對我

因為感覺 無左就係無左

性格上有d 真係溫柔
有d 就玩得好癲咁
不過識得幾個 都未有興趣
同埋我懶得覆日文message
懶得打字 就咁傾我可以講好多野

屌你老母 咪撚害人啦水瓶仔

咁你已經比佢地幸福左好多 所以佢地羨慕囉

我害邊個

你害我

又關我事嘅點解

其實我覺得無咩所謂嘅呢啲嘢
最多咪一齊做嘢一齊建設家庭
同有錢人一齊唔一定好架 之後處女ex係有錢
不過佢屋企人真係處處都為難我咁 好痛苦 我呢世都有陰影

不過金牛女好似聽講係拜金的

理得你 你抵

佢自己搵錢？

你喜啦

係室內都聽到打雷 今次仆街了

比錢佢都唔要

竟然係咁

佢係嗰種要做女強人啲人黎 性格同價值觀問題

我都想做女強人

女仔安全感真係好難有⋯⋯
之前水瓶ex執著過cg女

你咪又係咁

金牛？

想知水瓶仔鍾唔鍾意痴身 定係會覺得煩

煩 好煩

咁你係佢面前係咁提其他女仔朋友做咩姐

之後好似都不了了之

....唔怪得 佢成日叫我唔好煩佢

我都會 我會極度不安

屌 點解咁似我...
我都會打千字文...

真係好執著

dse鬧分手真係好煩

笑撚死 水瓶特性

唉 你玩曬啦
不過諗真啲 自己都係一樣
有時想佢痴 有時唔想

咁爆炸

果陣有第三者咩

而家呢咁

唔on9唔係水瓶啦

所以水瓶真係好飄忽 自己都頂唔順自己

咁多人DSE 分手 愛到入城大 都要分開

大學先係真正既開始

點解你地難捨難離咁既.......
keep in touch btw？

幾好呀 同一間？

之後都應該唔會再一齊
其實咁 某程度上都幾好ge⋯⋯
無咩怨恨咁

我覺得同師兄拍拖係幾正

見證到好多人入到大學就散

有新食糧

咁咪幾好 我都想係咁

我無一個ex做到咁

最慘搵你做磨心啫 再唔係做個發光發熱嘅大陽

睇得出

如果將來真係再一齊返 你覺得會唔會有好結果？
有人話 分開過再一齊會知大家係邊度斷過 一齊修補會更好結果
亦都有人話 分開過之後點都有裂痕 點補都補唔返

唉 點解唔可以簡簡單單

好難囉真係

好撚warm....

樓主係咪你啊

緣份 令你強大

好青春 都好悲傷

你識d嘢

再睇下點囉⋯⋯

學生時期嘅戀愛 清純苦澀 最令人難忘

好明顯啦

好搞笑

有同路人啊

回憶黎嘅

你想唔想試下

不了 不了 唔關我事 走先 走先

仆街走得咁快

我屌 我之前都成日睇呢啲

但係有時又會覺得呢啲係自己既特性
同得我一齊就預左啦 咁

果陣所以覺得水瓶性格係咁 先覺得水瓶配會幾好
最後發覺 唔得呀 真係唔得！
硬碰硬！點得呀！

係呀 睇完都改變唔到d咩 但係覺得講中左個心好安心dd

hocc

2個都硬頸嘅

唔走咁快 會被人追殺

咁睇咁多狗好搞笑

之前都就覺得下面果句正確
試過就知不了...

但其實9up

flirt女

唔係啊 我同啲同事吹水咋

係 唉 我怕佢就得太多 會谷爆
不過其實我覺得我都幾好呀⋯⋯無再亂發脾氣同check佢
之前我係發曬癲咁check男朋友 一分一秒都問佢做緊乜
要佢影相匯報

溝女

好慘。。。

做咩解釋咁多 想洗底？

傻豬 唉 我對著我初戀都係呢個諗法
不過我永遠都還唔到比佢了
我而家已經有個更好嘅人係隔離

好愛 但大家都傷痕纍纍 真係又愛又恨

樓主啊 樓主 放過我啦 好嗎

傻啦點會係 我冇追post

我好愛佢 佢就理得我死

我屌你 笑死我
好多狗

打個比喻

佢意思係我都有個水瓶ex

你都向前看啦屌 咪撚諗啦

你會點 你真係覺得咁樣匯報唔會谷到佢死咩
但係我真係無安全感阿

你從事什麼

去做自己想做嘅事 分散下注意力

因為我地本身嘅樣都已經醒

Okay sorry柒左柒埋右

唔緊要 試過2個水瓶仔 都失敗收科

我屌 我又係啱啱開始搵工 好煩

濕鳩與濕鳩

其實係無表情

心諗 聽都知我鳩講 你都重會信

岩啊

兩邊都唔鐘意講嘢 要人get

但係之前識到一個好多嘢講嘅水皮座

唉 最近先散 仲未放得低 但係大家知彼此都唔適合對方

Sam 但通常係講膠嘢特別多口水

識咗十幾廿年果啲先分到我係咪玩緊膠

不如叫膠水座

我成日都覺得水瓶係醒目ga

真 好撚煩

唔知幾時認真幾時玩嘢

佢地蠢

班fd有兩支膠水就永遠傾唔到正經嘢

我想自認 我真係死淨把口

係需要少少時間 所以慢慢黎啦

雙方都要付出努力 我真係好羨慕果啲拍得長既情侶

對住唔同既人唔同既表情同對答

我係死淨把口派膠

我鬧人都係得罪我真係喊3聲

不過我都好識偽裝識睇人眉頭眼額嘅

我每次都有 但係唔知點解佢唔肯

所以水瓶真仆街

試過去旅行扮無嬲扮到最尾果日先爆鳩佢 當時人完全無發覺我嬲足佢咁耐

超好

識偽裝
不過有時我頂唔順會即刻爆9佢 爆到佢狗血淋頭 爽

我屌 點解咁中！！！！！！

天生係水瓶

唉 鬼叫我地係水瓶

以前會 依家會覺得你get唔到個問題咁講嚟都嘥氣
但隔咗陣又會想搵共同朋友去爆鳩番佢啲嘢 拎認同 好煩膠

唉 鬼叫我地係水系濕鳩派膠獸

又中

得膠水嘅世界應該會好靜

但有時好多嘢就係無解釋搞到衰撚哂

好撚賤格但好正

非常正確覺得講黎曬氣

成日被阿媽屌我唔答佢嘢

我都係嗯 哦 好

除咗識咗十幾廿年嘅朋友基本上無新朋友 所以無咁嘅問題

無被人屌 但係永遠唔多過十隻字

點解要咁

呢度有個會然-29歲毒撚（A0） 真心膠

我老媽子會屌得仲勁

新黎報到，入黎做乜？

Why not both bro

之後有咩打算...

佢真心膠抵鬧

鳩吹

我向來都無理佢鬧咩

鳩up

叔叔都面對緊同樣既事情，攪左年幾了，對手是臣蟹女。

唔關事 我平時睇戲都好眼淺
今次呢套我都無喊

政府？

巨蟹顧家...聽我水瓶ex講..

但水瓶係左跳右跳坐唔定呢！
行左七年了，都算有交代。

呢個唔係不嬲都係咁咩

你指邊樣

所以而家分手定一齊緊

rich wo

呢套我覺得一般

U緊？

Pt U

扑雞嚟

Diu 打錯字會比肥絲捉 仆街 打多次 仆街

好辛苦

自己囉
琴日去睇見到隔離有個男人自己睇

omg 我ex考入境考左2次入唔到

仆街 我笑左出聲

我笑撚死 我見到好耐 不過無講
應該就黎頂唔順會講架啦

你仆街啦

我笑撚到

經驗 學歷 both

唔緊要 我柒開

真 所以而家做緊工程？

好彩你會認

係 個日仲笑你影嗰架好大陣味

柒唔緊要 最緊要會改

影咩幾時影 你唔記得密碼有幾耐？

垃圾 水瓶仔

我屌 你飛機維修

睇到依啲其實好開心
重有啲想喊
唔好話我仆街

你之前竟然無講

喊比我睇

有咩關係？

我成日 但好似會諗錯方向 所以改善緊

男朋友之前讀飛機維修

之前

仆街了

應該無事嘅 你地唔會識

畢左業未？

無讀落去

原來你有留意其他人

我地果排 無留意點得 咁癲

轉左科咪幾好

ame好難？

佢講過 到我問佢係Yr1定Yr2就冇理過我

不了

讀完啦

係咩 我投入緊

有人carry 唔難 依家就難講啦

冇人Carry我
我重食撚咗山埃

Eric LO ?

咁你而家整得開唔開心 咁多假放

轉左職位啦 暫時唔駛掂飛機住

kk

屌 佢又話唔考果度 又話做tutorial

升埋職

上岸了

我都想 煩緊之後考牌

水瓶絲打

p 牌

你應該早啲提佢 可能唔洗轉科

聽講係 加油啦

咁轉左咩科？

以前最carry 嗰個sir 叫Raymond

唔見咗

屌你開左個account幾年都係p牌

走咗好耐

航空？

不了 太多女

應答？
佢體能ok

你咪又係

航空業相關？

佢地都話係考印象分

不了 唔比佢讀

男人都係讀engine好

仲好啦 多翻啲出唔 唔駛比人限住晒

有咩限住
返機場先好 穩定

成班有一條女已經當神咁拜

之前都有諗過返 最後要剪頭髮 不了

打死你

咁咪好 要咁多女做咩

我有個暴龍女仔中同讀engine 最後都有拍拖

係豬扒

唔係個個carry到架

嗰日望住你架機推出去

屌你 真心咩
屌我笑到

真係嗰架印度機？

我屌你 笑撚死我
唔係呀😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

明明嗰架印度機唔係飛韓國

我去台灣
btw都唔係好耐之前咋喎...
點解會唔記得左密碼

多嘢做 唔記得左

突襲搶1001A時間到

重有幾個咋

你之前叫咩名

會係邊個呢